ZAZA PACHULIA死全家

如題
屌你老母臭化閪

食屎狗

行多兩步

黑到極既典範
唔緊抽就整傷人
食屎啦

死獌狗最叻叫人死全家

ok 保雲同zaza都仆街死 滿意未

行前兩步真係好撚嘢，之後仲要舉晒手扮冇嘢

Zaza 死全家

死垃圾淨係識搵第二個黎擋

岩 睇到真心嬲 垃圾

喂喂喂 咪迫人啦

理撚你邊隊咩人 攝腳死全家

依家力撐騎士，4場屠殺勇士。

咁樣你會開心啲？

啱喎
咪撚俾雲爺爺追撚到無埋頭四呀笨柒

on9從來無人話佢唔茅，係你地其他人咁撚鐘意拎返佢嚟講
屌跟住而家條撚樣擺到明攝腳，你地駁唔撚到又係拎返佢嚟講，真係好撚醒目
收撚皮啦on9